# README #

O Projeto está com a estrutura pronta para um workspace Intellij. Para o Eclipse, 
basta importar como um novo projeto Java.

Como é uma aplicação simples, optou-se por não utilizar nenhum gerenciador de dependências.